果班海狗可唔可以唔好係又屌唔係又屌

成班真係好戇鳩
要數爛劇情大把可以數 OP又未去到鳩寫
之前有條友仲話擺睇 唔講以為佢每期買黎睇儲埋單行本

定係因為係呢到屌OP就會有正評所以咁多人開膠POST?

伏筆黎--

上連登勿認真

依家係真係個劇情有問題囉！